# PrimeFacesServer
Пример сервера для управления базой студентов. Используется технология Websocket совместно c PrimeFaces.
Демонстрируется функция обновления графики WEB  интерфейса с использованием протокола Websocket
